幫人做assignments 都比人鬧

有無人每個SEM都幫女朋友做多兩三份assignments，但都仲要比女朋友話自私，唔幫佢，而每一次用心做仲要比人話hea做

你係咪男人？

係我就唔幫啦 老馮要幫你咩 仲要怨

同一份deadline，大家一齊趕緊，又係要我幫佢先，如果唔幫又話我自私。

咁你真係hea住交貨

畢業一定飛你啦佢
用完即棄

直線抽擊，一分！

傻仔

個個都Chur Assignment架啦，咁都可以嬲我成晚

屌返佢唔欣賞又要唔自己做 係咪忽上腦

你似佢隻兵多過似佢條仔喎

on9仔 醒下啦

利申；一齊左5年

由佢欠囉 邊個自私啲